覺唔覺無廁所水好撚麻煩

屌你老母半年可以有八九日都無廁所水 知唔知幾撚唔方便啊 食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係

由今日開始要停4日
屋企仲要有隻貓

天水圍？

無廁所水都話可以裝桶水沖走，停水你比廁所水我都無用

吾覺，平時係屋企都吾去廁所既，最鐘意落街去鴨尞街公廁解決所有問題！

停四日諗住點？
落街痾？

between 你隻貓要用馬桶架咩？

臭到

天北
聽講幾條邨一齊停

俊宏軒？

用淡水囉
唔通有屎唔沖咩
無淡水就堅煩

加油
上個月先停完

八達通呀

回錯